外交部駐港公署緊急約見德駐港官員

外交部駐港特派員公署說，負責人昨日緊急約見德國駐香港代理總領事施密特，就傳媒報道德國給予香港兩名曾參與旺角暴亂的棄保潛逃分子，提供「難民庇護」一事，向德方提出嚴正交涉。

公署說，負責人向德方表達強烈不滿和堅決反對，敦促德方恪守國際法和國際關係基本準則，切實尊重香港的法治和司法獨立，認清錯誤，改弦易轍，不得縱容和包庇犯罪分子，不得干預香港事務和中國內政。

不要干預別國內政

支持德中斷交

成個香港唯有攬炒

順便同歐盟28國講埋啦

多謝死北佬自爆
真係政治逼害緊佢地

真係當自己係葉問, 走去打鬼佬

今日笑話
支那叫人遵守國際法

改弦易轍 英文同德文係咩

挑，共產黨真係前幾日先知咩，攞尾彩呀！

德國領事館有權唔撚見客

呢個時候
要做既野就係
支持林鄭

今日星期6 聽日星期日
會開工?

有冇新意

同德國宣戰啦白痴支那！

請君入甕?